今時今日香港，張建宗大定三粒花大

張建宗：正評
三粒花：負評

負評

讉責樓豬刷負皮

有支炮都大過d政府官員啦

你要負皮姐
大方啲比你

但係張建宗係佢上司嘅上司嘅上司嘅上司喎